中港婚姻係未多數失敗收場

身邊好多朋友家庭都係咁。
女既係大陸住，見識少，見到男人搵一萬幾已經覺得好勁
男既多數從事勞動力，港女唔會鐘意，自己都搵得唔多，大陸妹又溫柔又體貼，最後哄個大陸妹黎香港。

大陸妹黎到香港融入唔到香港文化，見識開始多先知自己個男人咁廢。大陸妹係香港多數都搵唔到野做，就算搵到都係啲收銀譚仔既工，係呢個時候回想起係大陸至少都住到層幾百呎既樓...男人同時依舊搵得一萬幾千，但已經養多個人，屋企又細，人均面積少自然多嘈交。係呢個時候，佢地生多左一個仔。。

中港婚姻多數都係因為沉船

故？

聽過有個落左黎之後去做酒樓知客
寧願做部長情婦都要同廢伯老公離婚

又唔一定，你有煩惱？一齊傾下

自然既發展結果

都係那句, 香港有好大一班人係唔去其他地方或返大陸係搵唔到對象既
港女唔係個個娶得起架

如果在中國住緊大城市, 北上廣深, 唔會唔知道香港物價同經濟情況, 大城市既人好多都大學畢業, 有一定學歷, 唔係個個都好似想像中農村走出黎

唔係。。。只係好多fd都係做藍領，20幾歲就已經成日返些去叫雞或者搵女，開口埋口都話想搵大陸妹 ，但我眼見好多中港婚姻都係失敗收場 所以打上黎同大家傾下

中港婚姻已經多過純本地婚姻.
睇離婚率已經說明一齊.

唔同背景，唔同想法，唔同文化，唔同期望

其實係好自然結果

係
話唔係個d肯定多數係支那五毛狗

佢識D大陸妹唔好彩, 我有幾個廣州朋友 (女) , 屋企幾千萬身家, 你識到佢, 佢外父比埋錢你去香港買樓添

如果廣東呢邊既可能會好一D

好成功攞到公屋

呃居港權都有分成功失敗咩

係見血收場

最幣果堆係港男係聚唔起港女

求介紹

退而求其次, 但現實大陸女仔而家都開始唔稀罕香港身份証, 寧願走去整個容, 嫁D北方土豪

梁錦松同伏明霞算唔算成功?

我都識幾個廣州女 好富貴
廣州講廣東話個啲都係有錢人咁濟

早十年仲有呢支歌仔唱, 而家大城市好多工收入仲高過香港中下工種, 人地點會選你

我以前女朋友做銀行高層